向前看向前看向前看

正如隔離post所講，今日機場其實好小事。而家諗下下一步做咩好過，文宣既可以一齊拆局，互屌係無意思。

兄弟爬山，各自努力

唔好唔記得左呢句野，共產黨最驚既係分化唔到我地。

1

3

聽日停止捉鬼，和理非式舉牌話今晚單嘢係衝動咗，低低地摜一鋪，坐返喺接機大堂，沖淡返今日啲嘢先

5

7

Agger，機場絕對可以繼續做，但大家要記住欲速則不達

另外講野叻既巴絲聽日可以幫手打上電台中和下風向

9

2

4

6

8

10